
                      Ant- Man And The Wasp es una película que sin ser de mucha importancia (comparándola con lo anterior de MARVEL), logra marcar sello propio y original, que le funciona a la película y le es fiel a los personajes. Marvel vuelve a dejar claro que puede controlar cualquier genero de película y cumplir con las expectativas.
        
            